八年時間，換黎一句‘搵個值得你愛既人’

突然2星期完全無曬消息..
唔覆電話/message..
分手理由係性格價值觀唔一樣..
最後原來佢同前度復合..
真係無野講..
初戀果然無好結果...

8年時間都仲要搵前度 睇黎樓主你一直都帽緊

八年前嘅前度

係

🙄

但對方其實都有提過結婚既打算...

八年前嘅拿度

有無小小報復心理會想唔畀佢地幸福？
如果係我應該發左癲
為一棵放棄一個森林8年，點個棵樹其實係廢柴

咁即係可能佢地一直有聯絡，你可能一直都只係水泡

八年後 你同佢復合

合久必分 分久必合

廢達拿

啱啱3年半初戀分手，想像唔到八年有幾痛

中間曾經有人追，但我為左佢拒絕左...
呢個曾經追我既人而家已經結左婚...

我覺得我一直係水泡...
都唔明點解當初會中個頭埋去..

呢世都唔會同佢復合...
背叛我既唔會原諒...

岩岩分我都接受唔到...
日日番工都好驚做錯野...
成個人唔想食野...
對所有野無曬興趣..
唔想做任何野...
只想自己一個人...

你幾歲

she was my whole world.

係...好似成個世界崩塌左...
無曬希望...

所有為佢計劃嘅將來。。。

變成笑話...

甘你可以同現任分手...

八年青春幫人教男朋友